咁凍有咩保暖方法？

決定成日係被入面

但張綿胎厚到隔住晒啲wifi

依家伸隻手出黎 凍到痺咗

是咪我太廢

隻腳好暖

喺張被入面裝個wifi

攬住個肥婆

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

只係做到法國人

十度英國都開暖氣啦

巴打 知你係英國生活 但會唔會認真咗啲

俾男朋友攬住

摸住自己粒暖蛋保暖

垃圾WIFI

無 割咗

連登仔凍到唔上網

吓
咁我出返去囉

食飯係被窩入面

正

又開始好凍

俾綠帽阿ken戴

好撚正 好似有暖爐係入面

凍到無力大飛機 係咪就死得

開暖爐/暖風機囉

攬住幾隻貓瞓

圖呢

同鐘意既男仔攬住訓

...

我冇得咁做 sad

咪搞到人瞓唔到

好正呀